\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Herdenverhalten}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Herdenbildung
    \item<1-> Angstreaktionen: plötzliche Bewegungen einzelner Schafe \\
    beeinflussen gesamte Herde
    \item<1-> Trägheit: Herde ohne äußere Einflüsse in "Ruhe"
    \item<1-> Wohlfühlabstand der Schafe zueinander

  \end{itemize}
\end{frame}